【望自立門戶】有望抱豬B？ 何猷啟承認造人計劃進行中

賭王何鴻燊兒子何猷啟與王賢誌（Vinci），今日出席東華三院就職禮，Vinci正式卸任，並由蔡榮星榮升主席。
猷啟第4年擔任東華總理，他指做慈善能幫到人特別高興，問到今年的工作大計，猷啟希望事業更上一層樓：「希望可以有自己嘅小生意，一直幫緊屋企，希望可以自己搞，而家計劃緊，都有問阿媽同家姐意見。」問到會否趕快完成做爸爸這項人生計劃時，猷啟說：「做爸爸計劃緊。」但他就不肯透露今年有沒有機會成為爸爸。
猷啟隨後又表示太太GiGi因身體抱恙，故今晚不會出席晚宴，問到是否懷孕不適時，猷啟就話：「唔係，我媽咪感冒唔舒服，佢要照顧媽媽。」提到三太會否催要抱孫？他則說：「唔會，佢好民主。」而家姐超盈懷孕，猷啟表示已恭喜對方，並謂有喜事十分開心。
提到何超蓮最近拍了飲品廣告，會否覺得家姐想當明星？猷啟說：「又唔同路線，佢有自己計劃，開心就得。」

本post頭三話題：
刷首抽
想幫佢含撚
窮人唔好生仔